而家覺得今日有鬼嘅人唔該入一入黎

無鬼呀屌你

請大家唔好再捉鬼, 提防分化撚

United we stand , divided we fall

推

推 班狗要搞事呀依加係
屌鳩勇武做乜撚？

根本就係班狗濫捕, 仲要比分化撚玩殘?

唔好再捉鬼

唔好再分化

前線先係成場運動最重要角色

屌哂全部三毛分化撚

屌人勇膠既時侯你係邊? 唔係現場唔好屌, 唔該

要嬴就唔可以捉鬼

推比所有人睇

十連推 1/10

十連推 2/10

十連推 3/10

十連推 4/10

十連推 5/10

十連推 6/10

十連推 7/10

記住大家講過核爆都唔分割

十連推 8/10

十連推 9/10

十連推 10/10

核彈都唔分化呀

不過銅鑼灣真係要小心.... 最好一小隊行動，唔好單拖 / 企暗位

push

不再捉鬼

推呀

唔好比三毛分化

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力